Ig女神 joan啲fans入黎

佢個ex係咪galaxyman

負乜撚皮呀